17/18 學年non jupas&副學士專區 （66）1001記得要開post

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

LingU Telegram group

繼續

有無人收到im interview?

其實宜家仲派interview即係點
我個status又話quote full既

有interview仲有機
好似有d人放im offer

AIS係咪已經派曬offer
等人reject?

Edu language studies English major

我仲喺waiting list

幫fd拜AIS

巴打gpa幾多

求到世界盡頭
Ais

但明明有一大部人係waiting list
好希望有offer

3.11 但我係poly hd

所以我都唔明

努力準備intetview 先la
有機架

知道 我會努力
多謝巴打

派緊

有interview就有機加油呀巴打

多謝你地 希望巴打你地都有自己想要既offer

cityu engine year1 entry

Offer god

Applied sociology ais offer god

Offer pleaseee

有冇人知city cs 最新消息

offer god

都係等緊呢講科 絲打gpa幾多？

Bu cs n手飯

睇到database有人3.52收到applied sociology
想問係咪今朝收到電話？

巴打7月25 edu psy個reg day多唔多人？

唔清楚psy多唔多人，因為就算唔同科既人都係同一個地方註冊

ais 派offer

city im god

大家好 我係asso year1學生黎
我想問有冇人知bu商科 英文係味一定要level3
如果係 咁用ielts 代替得唔得

City tvb offer god
又推到新一個post

日日都派 但永遠冇我份

今日有？

Hku mbbs second chance

請問派緊D分位係咪同之前差不多?

yes

要AIS嘅巴打接實offer啦
我係文科人
睇住身邊嘅同學個個都收到文院offer
我就乜野都冇
本來已經放棄 諗住疊埋心水讀AIS
點知琴日突然收到個中意嘅offer
所以non jupas真係好難講
大家加油呀

reg day 後 ais會再派多d offer, 唔使急住

好想入倒cu psycho

Mkt offer god

恭喜~想問下你cgpa幾多呀?thanks

Sem3 cgpa 3.58
Sem4 cgpa 3.46

都幾高wor~恭喜

請問你幾時收ais？文科人 3.41

Edu GES late application 7月先in, 有無人有offer la?

有冇人知material 仲有冇位 ？

Offer god 求您比個offer 我 我真係等到好辛苦，我會努力讀

29488281 eduhk call?

我6月尾呀
佢8月5 reg day
之後應該有多啲位放岀黎

Ching 成功cool boil未？

多謝你先
係full cert但英文得3冇考ielts
絲打唔好咁灰
一日未開學一日都仲有機會架
有fd試過8月尾先有offer 加油

有in啊

我想請問你收到咩offer?

CITY REG DAY 有冇得提前去
原本果日唔係香港
但網上轉時間又full哂

有冇人知city幾時reg day

1/8 開始

Bu中文

Me 7月11 in 琴日收到

city bom 有冇咩消息

city im interview god

CU engine year1 entry

Cityu Ais同Chinese and History揀邊科出路會好D

唔好意思 想問下幾時收到AIS？gpa?

Offer 神呀我知錯了
我唔應該咁大諗頭想貢獻社會
求你比個機會我啦
Hku mbbs second chance

UGC offer god

Offer god
Gpa god
求late assessment 大步檻過

EdUHK 請快快轉submitted
Offer God

poly gscm
city management

想問有冇cu嘅telegram group？

ppp mother

答你冇機會你咪又係要等

有冇ching知poly acct 如果year2入係味要dse 16分以上得入到?

cityu linguistics ais

cu chp bu green energy poly astc offer please find me

ling你有無得interview?希望我地都等到

每日拜offer god
Polyu offer god
Cityu offer god

DSE 11分 有無機會入返UGC business科？
幫fd問 thanks

add oil

有無人6月20in 已經收到eduhk 英文教育offer？

今日去領ielts result 要有7 overall

City tvb offer god求下你 我真係好比心機讀

Edu offer god
Language studies English major offer please

你chp幾時in架？

幫fd拜edu psy n手飯 god

如果有人仲等緊edu offer
我呢2日會放(等緊bu confirmation letter)
記得接實

順便幫一眾巴絲拜offer神
希望大家有收穫

2月尾

最近有冇人收再edu language studies Chinese major ?

其實我收offer前send過appeal letter去 雖然唔知係咪因爲咁所以有offet
同埋我有打過去問自己排到waiting list邊到
你可以打去問下先

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

55

不如留個tg 想問多啲

幫女朋友拜offer god

東華nursing senior year offer god

就黎8月喇offer god

幫fd拜ais

City AIS god

我call咗過去 佢話我去到8月中內先有機會接到

btw多謝你比咗機會希望我

ppp母

巴打咩gpa?

[/quote]
我都想做大學生

前幾日先in完, 大約幾時先會派新一輪offer

覺得自己in成點
今個月其實出左新一輪 但都係得幾個位
因為識得入呢科既人黎講大家都唔諗住放同埋交哂資料
我諗之後應該都係斷續幾個位咁出
個批人唔要再出比下一批

不過佢其實仲出interview即係仲有機會啦
我都等左五個月 加油

Thanks ar!! 係咪真係可以打去問下自己喺waiting list邊到

快啲畀offer我個friend

佢唔可以答你實際排第幾 我個陣打去佢話比我聽已然出哂offer 我排左係waiting list要等人reject
佢話唔可以講幾多 叫我當排係前三分一 你可以問下佢waiting list有幾多人

你打完電話幾耐之後就有offer??

EdUHK Ges
Offer God

我有個frd今日收到教大中數offer
但有冇巴絲收到教大中研offer, 我仲有一個frd未收到offer

我4月打架啦 等到7月先有offer

mbbs會收asso/hd？

訓前再拜offer god

CityU IM interview god

有無巴絲知city ocamp幾時報得

啱啱放咗polyu financial services offer, 各位巴打接實

我同你根本一樣又係個陣call 又係前三分一

cuhk offer god

Cityu 木人巷開放時間為
10-12/8 Purple zone
到時去報就得

我都係一樣 一齊努力 你巴定絲

我追返睇到了 我誤會咗 一齊加油
我同你同cc同科差唔多gpa 淆淆地

Non jupas 係咪都係個幾日報？

每日拜offer god
Polyu offer god
Bu offer god

Polyu engineering bd offer god
Cu engineering offer god
Hku engineering offer god
Year1 entry

Edu offer god
Language studies English major please

有無人知city Im facebook係咩
我係Facebook google都搵唔到

無fb

問多次 有無人有city Im interview
求相認！

BBAIS cityu類似咁樣
祝你收到offer
利申：CGPA 3.5無interview

唔該曬 ！
City im無interview？定指咩科
巴打有心儀offer未架

cityu mkt offer god

代frd求cityu im ais

祝巴打有offer！！

另外 有無巴打知 city係咪邊個prof sd interview email比你
就係佢in你？
唔該曬

唔係ar, email唔關事
cityu im有幾個人in, 有鬼婆，有本地人等
大粒個TC就全程主要佢講
add oil, im仲有位

Albert in我啦

我意思係我無im interview都無im offer
in過mgt但係都係無offer
睇怕都係要gap一gap

cgpa 3.5 wo
8月仲有n手飯, 有報其他科？

文科3.42 ais 仲未有

同問
痴線！！！3.5都無offer 咩世界
點解Im都無interview架你
今年nonju有無咁難玩
希望巴打會收到mgt offer!!!

無報ais 不過都無興趣
city bba報曬 唔知關唔關無考ielts事
得mgt有in我
除左city對其他非三大無興趣
利申:英文level3
我後悔喇 可唔可以比我late application

想問admission office係咪一定用電話打黎？
因為遲d唔係香港幾日，好擔心佢會打黎宜我又接唔到

City tvb offer god
到左七月尾喇 點解仲未有你既消息

連登有愛
祝各位巴絲都收到offer

ppp offer god

等緊offer朋友堅持住，仲有8月

留名

多謝返 offer god 先

Cgpa3.5 冇offer x2

求 city biomedical hku nursing poly biotech送我offer

有冇人嚟緊幾日有im interview？

有無人有year 1 cu science/engine offer/interview ???
😫等到依家都仲未有，main round 既

Me! 你幾號幾點？

星期二
btw唔好相認

Me too sessio幾？

yr幾咩科?

EdUHK Ges

星期二放番出黎
希望大家接到

如果e家出offer應該全部都係電話通知
聽唔到就唔緊要既，你可以打返過去
不過一定要搵辦法知道佢有打電話比你
e.g. 來電轉撥去老母個電話

佢打唔到你手提，會打你屋企

會留留言
早幾日收BU GIS offer果陣未訓醒，cut 9左office電話
之後即刻打番過去，佢話本身留緊言
其他U應該都會留言

有冇人知道edu u啲退學手續係點，之前去左註冊，依家有第二個offer想轉

應該係打電話去office

無掛,我最後張Transcrip係IVE download左直接up俾poly
過左2日定3日就Conditions have been met

仲未有offer
Offer god
希望各位巴絲有offer 齊齊入大學

一樣都係文科 仲同cc 好危險
收到offer講聲 我記得你 到時恭喜你

Bu poly offer god

sf shtm hm (polyu award)仲有冇機會出offer?😥😥

AIS
聽說仲係派到3.4x，幾時先派到3.3x

8月

7月尾都等唔到surveying係咪無機

等好心好累

聽日都31了

7月都完 仲未有offer

City tvb offer god

有冇asso yr1一樣仲等緊city enf/ poly mgt yr1 offer?

Trans credit god

咩科？

EdUHK
Offer God

8月啦
畀ais offer我朋友啦

希望CityU offer god比次機會

好想收到city英文系 offer😔

Cs Ce Computing offer god

唉 ppp唔想再屌你老母

加油
而家我收到PPP一定reject番佢轉頭

City tvb offer god 求下你比個機會我

七月尾喇，offer god

終於收到poly電話
多謝offer god

HKU mbbs second chance

咩科

BSc (Hons) Scheme in Logistics and Enterprise Engineering

AIS求下你可憐下我

8月有

Applied sociology
Ais
Offer god

多謝你 之前我見你都係咁屌ppp 收到咩offer？gpa幾多？

終於要等到8月

我想問polyu non jupas 收到電話之後 eAdmission 幾時先會轉個status?

最後30日

Gis
Cccu pam 3.21
之前揸住edu ges

今日好多人收到poly offer 我都收到了

愈黎愈少人了
得我未收到offer

咩offer？

仲有我

恭喜

What offer

文科的，唔自爆

有冇商科

Ppp ais 大奇蹟日出現未

之前3.6 eng 3 冇offer ,依家3.5 冇n手飯 想死

a&f
不過同咗佢講唔要了

我想問呢 係咪過左reg day
就唔會再出offer架喇？

點解仲唔出玩
死左去邊

想問3.2 gpa 可以搏咩水泡？
下年no jupas

有冇巴絲知hku 係咪派完 offer

絲打 language?

Baesp

自推

EDU GCS god
GES god

唉

有冇city cs 最新消息

收晒啦 d人都準備聽日reg day lu

有冇人有紅磚 language offer?

係咪聽日reg開始可以睇到city啲科有幾多人reg咗

really?

我記得上年city可以有個網睇咗幾多人reg咗
唔知幾時開始睇到

master class呀

係咪一定要係指定日子reg?
想早d同fd reg得唔得

即係得cccu /city asso 人先睇到？

仲有一個就8月
AIS
話說係咪聽日city reg day喇？

asso唔知city人先睇到,可以睇core科reg左幾多人,再計返有幾多個位

8月啦 終於都到8月

巴打gpa幾多？

3.1 我都知道好低

我都等緊呀，不過我Ielts 又冇7，都知冇咩機

推

Hsmc scm year 3 entry 同 PolyU Logistics and Enterprise Engineering year 1 entry 大家會點揀？

一定係POLY,唔洗諗,講校名差好遠

我剛剛7

咁poly乞食科讀2年同thei搵食科讀2年半點揀好

乜city 英文唔係一定要7先得咩

係 佢website講明至少overall band7

想問media and communication出路好唔好

今日退左學 希望巴打接到
reg day之後要人特登過去退學

係呀，就因為咁知道冇咩機，我仲等緊translation 添呀

City im god保佑我！！！

每日拜offer god
Cityu offer god

呢度仲有冇人入poly AML

有冇人收到poly u acct n 手飯？

好想接到

Poly gscm係咪派哂

知PolyU anf有

深夜瞓唔着再拜一拜AIS

八月喇 city tvb offer god

8月第1日 拜一拜offer god

City接我地走啦

其實city translation 仲有無收人？

AIS接走我未

thx for answer

Poly comp Bu cs offer god

巴打cgpa幾多？
有fd都等緊

CITY8月頭個RED DAY係咪淨係整學生證???冇其他野做
OCAMP係8月中先報

今日ges有出offer
巴打有冇接到？
我女朋友收到offer

Hku nursing offer😭

Jupas reg day

搭單問係咪reg day之後先有timetable

interview god

到宜家都未有city bom offer
係咪冇機架啦

Ais

得3.4
你fd?

接到啦接到啦
啱啱收到電話 year 3 offer

希望有city同埋EdU電話啦

8月啦
求你Ais

我諗如果8月16前都未收到電話
要收皮了 cgpa又唔係低又唔算高

Ho ball ching

21 歲， 收到year 1 offer, 唔知take唔take好

收到ges offer既係幾時in?

我係7月11號in

我女友係6月in

我係黎緊會讀hkcc既辣殺
想問下想第一年non jupas(試下無壞 )既話
IELTS最好應該幾時考

同埋個過程上我有D唔明
上網搵到話9月開始要準備報名
但我先岩岩開學 試又未考
跟住又話要IELTS 我知要考
但應該幾時考同應該準備D文件去報NON JUPAS?

利申 17DSE19分

你讀邊科，英文拎咩

社科(心理)
3
我準備暑假全力溫IELTS

想問有冇一個位 係可以睇到
個科有邊個入左去？
即係想計下仲有幾多位

Psycho好易收皮 sem2個科developmental psy你小心
如果唔係想升返psy既真心唔建議讀

感謝意見
但都希望有巴絲打答下我問題

睇你想報咩 三大main round既話11月就報得
其他u都係陸續11,12月開始報
d資料9,10月就準備下最好搞掂哂
例如拎reference letter
考完試就要即刻補成績上去
真係好想year1走既你sem1最好爆4 因為sem1 啲科已經最簡單

我620in英文教育

City個enrolment係咪up張相上網整學生證 之後後去登記就得

city marketing offer god

想問CITY學費幾時交
同埋enrolment個EMAIL叫我帶 electronic file of the photo ??唔係就咁UPLOAD上網就得啦咩

咁係咪即係11月前要考好IELTS
10月尾 OR 11月頭考 有冇問題

有冇AIS 巴絲 留個TELEGRAM 一齊討論下升學

city marketing 轉左Waiting list

是咪冇機

繼續八AIS派到咩位
有offer但唔係特別想讀
唔知等唔等埋AIS好

幾時in?
我都等緊

8下你另一個OFFER係咩?
如果係搵食科就唔洗等AIS 啦

要讀5年嘅教畜科
應該係尋日教大reg day仲有位剩然後先問我要唔要

哈哈哈, 咁呀~咁就繼續等下啦~
BTW你有冇KEEP住問下你Professor AIS收成點?

都係3.4x嗰啲位咁
但佢話有人3.5x都無offer都唔知佢標準係點

個標準就係 唔知咩標準

真係鬼掩眼報咗教畜科
本身仲諗住乜offer都無就專心返一年工再報過
唔知過埋今日reg day AIS會唔會放一堆offer出嚟呢

希望有人會放offer啦

又無offer call 既一日

最後希望

Eduhk打黎個電話幾多

2948xxxx

City bom有冇新消息啊 仲係waiting list緊

surveying offer god

八月了 offer god 比一個offer 我啦

reg day後ais會多d offer放

Edu 英教呀...
唉...比個位我讀下啦

今日三點收到edu general studies電話 問我要唔要offer 我reject咗 大家接實

你收到offer了？

求下你俾im offer我啦

你有冇打過去問？

city translation

有無人收到poly pt, ot offer，幾多gpa
利申:無追之前post

我都係waiting list

收到lingu translation yr3電話
如無意外會reject
加油

呢兩個月打過三次去 但係接電話個人次次都同我兜圈
上次打係上個星期頭既事
但係條友好燥底，淨係講日日都有offer派

巴打請問你本身都係讀translation? Gpa 大約幾多

computing
ps 鐘意呢科，想讀

我都打過去問呀，係個男人黎，佢都係叫我等到八月中冇就冇，只可以話我係waiting list

想讀就去馬la
唔好令自己後悔

我都認同，屋企唔係等你養起頭家既讀多二年真係小事，最緊要係自己鍾意

請問8月3 poly reg day做d乜 除左整學生證 係咪冇ocamp報

YES冇ocamp報

要等jupas reg day再返去報?

係呀,不過今年唔知有冇,學生會果到亂到7彩

仲未有offer
利申 engine cgpa有3

poly hd定hkcc果d 差好遠wo

CITY個Briefing Sessions on Degree Requirements and Course Registration Procedures去唔去好

cc

唔係 3.3x
我都奇怪 無理由揀我
譯文9做既

求下city你俾offer我啦 mkt同im

無啊

poly computing想send求情信既話 send比邊個， 睇佢個web有好多staff

唔好啦，我聽日都係打多次去，chok下我係waiting list 既咩位

哈哈 問下仲有幾多個位

之前edu有冇叫你upload transcript?我聽人講叫up即係代表你入左waiting list

我有叫up 但都係未收到 :~

之前打過去 都係叫我等 一直帶我遊花園

我問過啦，佢會話答唔到我，因為個邊係一有位就放
咁即係無實際數字啦

想食碗n手飯都咁難

我都覺 唉
各位大大有offer就唔該你放番出離啦

我嗰時係星期一收到電話
星期三下晝無咗edit制
星期四00:00轉status

之前係電話都有問過，佢係派一批出去，儲夠一班人要offer先入機的
等下啦巴打

唔該巴打
仲未見到轉status 始終有啲唔放心

City mkt offer god
City im offer god
求下你

我都係3.3x呀都唔係讀translation ，但都冇offer
你本身有冇in過？我interview 都冇

我都想chok，我驚全部未有offer 果d都叫waiting list 但佢都唔肯講

但係無放就一定無

緊係讀啦
去馬

唔明點解啲人成日都話咩yr1入番大三一定要full cert
我見身邊啲yr1好多都無full cert 照有HKU offer
當然 佢地GPA好高＋考番igcse/ielts

今年hku唔睇姐
以往咁多年都會睇dse 好多英文冇4既都唔考慮添

咁真係唔知 咁我真係幾負碌

巴打咩科
我都係八月三整證

有冇巴打知道CITY AS2 ECE, EIE, ME 派到幾多?
讀CCCU AENG CGPA 3.1X
感謝各位 祝人人有OFFER

冇

中英肥,考返igcse/ielts 已經取代到啦,點解要full cert其實係證明你中英文合格姐

我反而覺得佢好睇面試

City IM GOD
好想讀IM 唔要嘅人求下你地放返出嚟

SOCIAL SCIENCE 同 BA 冇面試

嚟啦AIS我準備好收offer了

有oday ah

City AIS God

31/7

ais

巴打3.1幾都無ECE offer ?

EduU今日由selected for interview轉左做submitted
係有機定點
因為見啲巴打收offer都會收到電話
但我收唔到

請問知唔知幾時oday

同問！

收到offer個個巴打你cgpa幾多?

Plz

啱啱reject咗eduhk個offer
希望有需要嘅人可以接實啦

亦都希望我可以接實AIS offer

可能你interview表演好好
或者前3個sem 成績好?
btw, 8下你要左邊個offer?

你reject咩科

City im offer god

做咩reject既? 收到咩offer?

啱啱收到教大小常offer🤷🏻‍♀️
想問如果有其他offer既話 教大有無得退錢？

啱啱收到教大bafs offer
感謝offer god

巴打 我都將會讀教大bafs

幫女朋友拜offer god

東華nursing senior year offer god

八月喇offer god 我好誠心嫁

有無poly itc retail 最新消息啊？

學費未洗咁快交住

我見有人話上網睇就得

可能做同學
但我仲有其他科都等緊

請問咩GPA同yr幾？

教大小學常識

教大小學常識
要讀5年太長了

有冇人6月尾in 收到小數 or 科學offer??

我都覺得太長 但係我都take住先 好歹都係ugc
得緊其他

又唔係特別想做老師又讀得耐
就廢事浪費嗰五千蚊

+1

where

我寧濫勿缺
佢係俾year1我囉

同問

係嫁
因為多左個Bed 既degree

有無人收到教大 英教？

申利 未收到offer

有冇巴絲in過speed嘅APPLIED AND MEDIA ARTS
想知多啲
7月8報 下星一in

cityu ppp 同culture heritage係唔係都好睇interview?(自己都知in得差)

4月in完，ppp 係waiting list,culture heritage仲interview冇轉過

真係唔想gap一年

利申：讀Hotel,cgpa 3.5×,一個offer都冇😥

聽日下晝兩點去poly reg day嘅揮個手嚟睇下

應該係依個

仲未有offer
有冇人仲等緊既？揮個手相認下

報咩商科？

入左city ppp housing
我想問有冇得轉stream
我對politics 有興趣啲有啲後悔

難轉
試下 爆GPA 再轉

等緊 唉

幾時收offer?

係咪無人會放city ling喇？

剩返三個sem 都轉到？
如果我要問問題要搵邊個 ？

我都等緊
Polyu computing
Y1都好呀

第一round 3.7X IELTS 7

A巴讀咩

呢2科唔係算文科？講真我計數唔掂

係囉，邊到有

有無ais 消息

AAAAAAIIIIIIISSSSSSSS

Ais派到邊？

應該冇派（？）reg完先派？

我係呢到
你被佢個名fake了

LMS科
btw, 我係A巴ed

係

A巴

City琴日reg完，今日好似冇聲氣咁既? 🙊 有冇人今日有收到電話呀?

想多問一個問題🙈，知唔知im琴日in完個堆幾時會出offer?

Year 2 cgpa 3.44
但我late application 6月20先in

7號-9號教大自資學位第二輪招生
係咪代表佢地仲有位

點解會咁想讀ling

Poly 冇份啦

岩岩收到ais offer
cgpa 3.52

報料 有fd 收到ais

有fd 收到ais
社科3.4x

而家仲收到咁高

AIS 我朋友收到
GPA 3.3X

請問佢係社科嗎?有冇考IELTS?
THANKS

社科？

ielts 7
社科division

咁高 咩科

恭喜晒

AIS岩岩派咗offer比我 我讀商科 cgpa3.5 dse 4 冇填personal statement
放工翻屋企會Reject巴絲們接實

有無AIS Group?

絲打你Reg了未？
係咪都尋日Reg

我5號先reg
有排

仲有兩三日 好快

冇personal statement都有....

你Conditional offet 定 Direct

根本就鳩派

收到ais 啦

應該會放

Hku offer god 唔好放棄我

幾多gpa?咩科?

[qu ote]

你Conditional offet 定 Direct[/quote]
Direct

唔知AIS有無Group?
求好心人開tg group

唉AIS 仲未有offer
yr1真係原罪？

Ais應該派左main round啦岩岩
利申：3.4有

社科？ 3個sem定4個sem？

Office又收工了

社科 4個

知唔知ais 文科派到邊？

仲有三次星期四
求poly computing offer god
Y1 又好 Y3 又好
我落人生注 三個月唔打丁還神

今日咁多ais offer
幾時到bom

im有冇消息

AIS派俾文科未

同問，waiting list有班人 又in一班人，想點?

Applied sociology
Ais
3.42今輪又比人skip左

Waiting list班知唔合要求？

Nice 日日有派ais 但日日都係得個睇字

我3.45都被skip了 次次都係睇人有offer

但其實今次有冇in返啲waiting list既人? 定只係in新人?

新人
頭盔: 好似係

3.59 社科

幾時會派waiting list 知唔知

我都等緊 無offer喺手

新人

巴打你終於成功啦 記得你三月first round offer 個時求到而家
我都係LMS呀 ISTL

柒左 原來第二個黎 見都係LMS

Poly offer call係隨時打黎
定係馮星期四先打?
等我有心理準備都好

希望A巴tor都有啦
btw, 兩點？

七月個時reg左啦 你咩科?>

點解同department唔同時間reg
GSCM同AML係聽日

6/7 已經reg左 而家時間表都已經出埋

btw 有無poly ISTL嘅巴打?
你地讀幾多個credit? 我66

gscm 聽日 reg科？下？

應該係指reg day

nice

邊到睇到？

求im offer

原來真係亂督

Applied sociology 定Ais 好？？

代表要拜offer god

真係好頹，到八月仲係一個offer都未有，報左咁多間都係咁，我真係咁差咩 ，差到連interview 都唔比我？

拜左幾個月都冇 發覺自己太on9

根本係鳩嚟

巴打有poly offer la?

poly EE/TSE offer god

同問
pushhh

真係冇野好講

你過咗八月八試下打去office問下

其實全部offer 都係鳩派架

只可以講non Jupas 太多人為因素

識人好過識字

屌咪撚拜offer啦 好似我咁屌offer老母好過

reg day拎證咋

拜嚟真係好嘥氣

既然亂督，姐係運氣決定一切，唯有靠offer god

Applied sociology ais求下你派多個位比我

AIs ppp offer god,
求你賜個offer畀我，如果有是但一個offer,我逢初一都食齋

屌offer god老母

係咪我個名太柒 Admission tutor唔想篤我個名

Hku engine 仲有冇n手飯食

巴打咩gpa year幾
利申 等緊+1

Gpa god
Ielts god
Offer god

聽說文科3.5x收到AIS

請問AIS AS2有冇telegram group 我近期冇追post 因為去大陸intern

如果冇 我開個whatsapp group會有人join 嗎?我唔太識用telegram

Yr1 呀
Btw
Ching 你等到Bse offer 未？

CCCU同學加油
利申 3.7x poly ME

其實hku跟咩準則收
報左in左好耐都唔比我

以我所知，7月18號派過一輪，打後就唔知了

好想要applied sociology

有冇人知Poly JUPAS Reg day幾時？聽人講non-jupas報ocamp最好跟番自己home dept JUPAS Reg day time slot
但邊到有得睇？拎完學生證就完 好迷惘

有city fd表示: Pending decision 轉再in呢係代表除非你很出色 如果唔係in完都係排waiting list嘅最後

係咪堅 有無人知？

你開我Join 好多人等緊開

唔知呀

有冇bu yr3嘅巴絲
想問reg day係9 10號定14號
個日去交transcript 條友同我講9 10號
今日上個web見到14號係for yr2/3 students

Ching yr幾

繼續等AIS

我都會join AIS group

Yr2啦 3.7x

咁都未有
佢以家乜都冇
俾個reject 都好呀

Polyu eAdmission 終於轉status
再次感謝offer god

9或者10號

恭喜巴打
咩科

9/10號，跟科
你上網睇番自己果科邊日reg

我想問如果去咗city reg day仲會唔會有機會收到其他city嘅offer?

其實點睇，我好似搵唔到....

ive仔cgpa 2.9 報左city material eng 到依家都under review係咪可以收皮(利申: poly pt 有offer已經)

AIS

咁耐都under review冇offer，你比個unsuccessful早啲叫我死心吖

到哩一刻都無offer其實係咪已經可以下年見

唉，同路人
連我同學唔讀書都有hku top up讀
我自己就咩都冇，明明我附出多過佢，好唔明解
佢慶祝緊既同時我仲係度頹果種感覺好酸
咁諗好似好衰咁，但真係好吾甘心

我都明白 我都係咁樣情況 唉

唉，我都係想要一個offer姐，點解搞到我咁

巴打好似同我一樣都等緊教大英教？

City im god請賜我offer

Top up都慶祝

8月底都有機會

係啊

望就係咁望
雖然ou有offer都掉左佢
搏一鋪等poly bu
唔得就gap year下年見

Un左

唔該曬

hku有咩top up?

幫屋企人拜下offer神
AIS

等緊city 正shitty

放左個city linguistics offer ching接住

巴打幾時收到call？今日？

今朝收到msg

有冇人放city im出嚟

請問你本身讀咩科?GPA幾多呀? THANKS

我個fd尋日定前日放佐 佢3.6

同學

我咁講姐，又唔係慶祝，係因為咁而好開心。係Ugc top up 黎架，都係hku 本部上喎，應該幾好我估

請問佢幾時收到offer嫁?

Hku IM?

Hku ugc top up都勁啦
要搞清楚top up個意思

呢層我唔清楚 我無八咁多

今日又派？

offer god請眷顧我

其實係咪yr 3 offer就叫top up?

8月8 reg day? 唔該晒巴打

Top up係銜接課程得二年，比asso hd 嘅人申請，係jupas 冇既，我估應該係咁解

好架，所以佢先會好開心

引述其他post
其實攪清楚乜嘢叫top-up degree先啦
Top-up即係比你讀完Asso/HD 繼續升學既degree,即係一入會入左Yr-3。
但top-up degree就比好多人誤會左淨係SPEED或者SCOPE既degree, 但其實你讀完asso / HD ,就算入番任何UGC，都算係Top-up

上面個post唔知係咪完全正確
但就我所知 其實ugc top up同ugc無分別 所有待遇一樣 佢唯一唔同其實只係收生個到

正解
不過總有柒頭以為自己入左jupas有既科就以為唔係top up 只要係non jupas入大學就已經係銜接

所謂ugc top up只係課程內容得2年既銜接學位 係限死左你兩年內一定要讀完 通常唔比defer 係通常咋

仲係派到咁高 好想接

我等緊AIS,
不過想8下其他科派到咩位,
原來仲係咁高, 睇黎都冇咩機

平時入yr3嗰啲叫senior entry喎 (jupas有得揀)
ugc top up 就淨係俾asso hd 入(jupas無得揀)
要搞清楚

鳩派+1

jupas都就快放榜，係咪已經冇機。。我報cu engine year 1

咁你Senior entry（jupas有得揀）咪又係俾asso hd入，其實所有year 3 entry要讀兩年嘅degree都係top-up 但點解會有啲有顯示top-up，有啲冇係因為jupas有同無之分，會俾人知你係咪asso升上黎

推一推

每日幫女朋友拜offer god

東華nursing senior year offer god

唔係

有interview就、有機

我想問咁同科tran U又算唔算讀top up?

任何year 1 entry照要 只求有書讀

City tvb 其實我係咪會冇機

Cityu offer god

City offer god

edu offer god

City offer

商科3.5x收到AIS

其實好多top-up科係因為新開，ugc暫時唔批四年制
要開順咗先會開jupas entry

應唔應該寄信求第二次interview

即係白老鼠 ?

姐係呢D ugc top up 遲D會變4年制？

巴打電話定email收到？
會唔會放？

連咁簡單都分唔清就算啦好嘛,獻醜不如藏拙
P.s.問過faculty同ad office嘅人

咁如果你要exchange都俾defer嘅

都係既 但想minor就未必比

已問admission office，
答案係"唔係"，
因為city係每個programme獨立收生，even你報既programme係under同一個faculty

你指邊科先?

3.5X收到AIS 請問係今日收到定琴日收到的??

5頭 5中 定5尾？

City department of applied social science

有無人有offer?

im

你鍾意點叫自己係咩degree咪咩degree

上面已答, 見到你個問題時打左上office, 可以睇返上頁

前幾版咪有人話city有個網可以睇到淨番幾多位既
禁邊個制 唔識禁

唔係想串你......
但老年學同global studies 呢兩科開左咁多年
Jupas 有得入yr1未
老老實實
根本ugc top up 就係同ugc senior entry有分別
有得比你入ugc senior entry degree 同 cu ugc top up 你咪又係狗衝ugc senior entry

global studies今年開始好似有

Bu cs
Poly Computing
兩個好似無晒消息咁 我出盡辦法架喇

master class?

柒左更正
Global studies 好似有 jupas entry

Office又夠鐘放工 明天請早

Globa studies咪原本ugc top up 開順左咪開埋四年入jupas

唔會定唔喺?

City 幾時reg day?

咁以上面班人嘅邏輯，咁而家cu global studies 咪變左ugc degree而唔係ugc top-up，咪傻啦 所以話根本所有year3 entry 都係top-up （因為讀兩年）而唔係讀四年
利申：黎緊會升你地口中所講嘅senior entry，廢事俾人話打手

Sorry,
去左reg day都有機會收cityu其他offer

再拜offer god city求下你

AIS再一次刷身而過

bom

im god

Applied sociology
Ais

有無人知Bu ISEM 派晒n 手飯未？
好似好耐都咩無消息咁

Btw
乞緊City BDIS offer

bu派咗

屌你個嘴真係
就算個性質一鳩樣
咁人地個title真係唔同啊嘛
做咩係都要全部冠名top-up姐

N 手飯喎
唔係first round 喎
好似無人提過收到n 手嘅
原來係我自己諗多咗

老老實實，除左專科神科，其他科都係睇校名>讀乜科，同埋出到黎大家份cv都係寫asso升，hr睇都睇校名先啦，咁入三大點都好過其他啦
利申入hku ugc top up, reject左city bu senior entry

應該收齊哂人了
利申: 一早放棄左呢科

City
比as1 offer人但又唔比人trans credit

我屌返你個嘴啊 由始至終我都係講緊佢地兩個性質一樣

唔該巴打判我死刑

Ais你望下我 比次機會我啦

科科As1同as2都唔比人trans
as2冇得trans好合理, 但點解as1都冇

我有幾個朋友cv都唔寫asso 佢地話無hr會問
唔知係唔係

報呢科既人應該多數gpa唔高, 收到offer都好少機會會放

offer God city translation

琴日果輪之後開始覺得機會渺茫

疊埋心水去博下下星期教大既自資學士

巴打你如何

3大ugc top up一定>8大ugc entry,space大把3.6以上入hku/cu ugc top up,reject poly/city/bu

除咗兩年制課程同jupas冇得入之外你同我講有咩分別？唔識分top up就唔好咁大聲

小小野都嘈幾頁

正解 我上面都答左除左收生個到唔同其他根本無分別

成班人剩係嘈TOP唔TOPUP都嘈咁撚多頁

仲係pending decision
求今年都爆quota收多幾個啦

都啱嘅，不過估唔到完全無人reject offer

咪係

AIS group
見到又想入既，留低你既tg

Belebala500

city offer god

其實只係分2派,UGC 同TOPUP 比足8,9萬果D就係TOPUP

開個group再放link啦

4, 5月果陣都仲聽到人講收到呢科n手飯, 之後好似都冇哂聲氣

其實只係分2派，UGC同Self finance

我都仲係waiting

City im
Poly shipping

幫fd拜City Ais

聽日星期五喇AIS我diu你

Poly lms是咪派完

由希望變成絕望

入唔到city non-ju tg

我想喊

cityu AIS AS2 whatsapp group plz add 61814780

heheehaa

拜一拜 offer god

個group好多人想認識你

我都係whatsapp group入面

BTW tg group >>>>

拜一拜offer god

點解

加油啊，我地reg完應該會有人放出黎架

whatsapp group:

telegram group:

最尾睇下whatsapp定tg多人用先至決定棄用邊個

你活躍於non ju 入group就自動講聲你係蕃茄薯仔飯吧

AIS group 講漏左

其實我已經係入面

==

表情撚

唔好喊啦

city linguistics

我既印象係派完first round 就無咗聲氣
可能係我mon得唔夠緊個non jupas post
因為我記得係3 月尾In
成個月先出first round offer(4月尾咁濟）
5 月就已經無乜心情追post + exam
共勉呀 巴絲打

聽日都冇就疊埋心水報教大自資

邊科？睇黎我都要報

city im offer god

收皮在即但我堅信offer 神
Hku mbbs second chance

臨訓拜一拜AIS GOD

你要上佢個網睇
7-9號係即場招生

Offer god 我求下你喇 比個offer 我喇，我支持唔住喇

加油啊

想問下如果我打去問city 我係waiting list 第幾個 佢會唔會答？

Email ，會放，希望你收到！

Gpa gpd
Ielts god
Offer god

前日

Sem 3 5頭，sem4 5尾

正能量！！！有正能量先會受offer god眷顧！！！city im offer god

你地幾時reg呀？

舊年一個都冇
gap左今年7個offer

嘩！你gpa本身好高？咩科？

engine asso得3.0x gap唔gap好?

ITC OFFER GOD
N手飯有得食我都心滿意足 讀完乞食都ok

Surveying offer god

你gpa幾多同讀邊間呀？
我都等緊city surveying

City tvb god

offee god

多謝offer god

收到ais?

City English Studies

Congratulations 你上岸了
Applied sociology ais offer god

請不要消失希望呀各位!!!
我有幾次派interview同埋offer都無份 頭先訓訓下覺收到電話
希望你地快啲收到想要嘅offer
我做好決定會睇下放返邊個出嚟

我都想試下下訓緊覺時收到city電話
巴打你有咩offer

我以為鬧鐘響 因為我專登將鬧鐘較到同電話一樣 唔係我會聽唔到鬧鐘響
BU英文 會放返其中一個出嚟

多謝 GES offer god比機會讀書

個個都上曬岸

Albert求你俾次機會我 我真係好想讀im啊

仲有我呀巴打
諗緊bu個top up好似幾好 張cert一樣

恭喜你呀巴打
巴打你gpa 幾多呀，Ielts 好高？
你收到果啲offer都係我等緊果d，所以想知下，唔該你

Offer god
Ielts god
Gpa god

我都想呀，好開心果種感覺，一起身收到email電話
但係永遠都冇我份

有冇人hku late application 有offer

仲收生咩

congratulations!

恭喜巴打 我都想收到city英文電話

我gap year都有offer 你都會有架
我gpa好低得3.28 Ielts7
一直都係under review 今朝收到call

多謝絲打

恭喜啊

有無人近排收到city translation

收到cu psy

HKU engine係咪無人會放n手飯

我都等緊呀

睇黎ais都係冇機

點解派黎派去都冇我

Pending Decision (quota full)

請問cg幾多？

打比poly問
3.3/4.0 佢話唔高
就算year1又好 gpa year又好 都好微機會
正式放棄 唔洗追post

Computing
我諗bu cs都無機會架喇
安心鯨大

bu cs唔係收3.1左右咋咩 3.3入鯨大真係晒d...

Gap 一年試下啦

Bu conditional offer其實收3.0 Tim
Gpa無把握 都唔知好唔好讀鯨大慳返d青春

City Enroll左之後收到另一個offer
咁係咪要搞退學同埋之前1萬蚊留位費會無左？

有冇巴打今日一齊打去admission office 問下？

一日準備又完
Ais你派曬就unsuccess我啦

求你比個im offer我

求im

頭先睇city mgt轉咗pending decision
offer god

city im Pending decision 定waiting list會有機會啲一

im求下你賜我offer

最近有得in>waiting list > under review Pending decision

admission office話只要你accept左另一個offer, 舊個嗰會自動decline，然後acceptance fee可以transfer過去另一科

應該就唔需要搞退學咁大陣象，如果已去左reg day就要睇下新個科需唔需要你再整過張學生證

睇之前啲po講應該係waiting list > pending decision, 因為waiting list班人應該有被interview過

利申: 8月1日有去im interview，status仲係pending decision (quota full)

所以要睇下你有冇interview過

office仲有50分鐘左右放工
AIS老母

冇lu

我都好想感受下收到電話個陣既感覺

拜拜AIS offer God

冇咩感覺

拜咩 冇架啦

仲有機架 巴打 唔好放棄 過埋reg day會派架

幾時完reg day?

你邊間CC?

好似5號

岩岩打去department問pending同waiting
佢地話唔清楚 叫我問admission office
之後我就打去啦
但佢又叫我問返department

我想問下City 17/18 SemA係咪剩係讀Timetable有嘅科 唔洗reg其他course？？

Gap啦 3.3/4 其實唔差

果D係department幫你pre-reg既科,自己reg其他科

原來係咁 唔該晒 不過每個sem有冇min/max credit

你AS1定AS2?自己search 個major睇,個個major都唔同

隔離post就手執兩個offer有得揀
我咩offer都冇
揀條毛咩 唉好灰
準備搵工

有冇人報左city econ 仲係 under review 其實都知冇機但仲係幻想有機 覺得自己好可悲

小弟升year2,打算考返個ielts,
想問下ielts成績大約最遲要幾時交比啲學校？
因為我見報名deadline係11，12月，但又會睇埋sem4成績
咁係咪即係我可以報左名先，係sem4果陣交到ielts成績都得？

2月in左bu bba year1，今日2點收到電話派year2 offer比我 要揀埋major比佢 應該派緊n手飯大家加油！

理論上可以 但係呢啲野梗係愈早交愈好
通常non jupas係睇到sem3成績
Sem4相對上冇咁重要
所以你自己預番時間考

31/7in左city mkt,依家入左waiting list,請問有冇巴絲打收到city mkt offer??

會放AIS
岩岩睇email 收到想要既Offer
大家接實
多謝Offer God!

巴打褔有攸歸我準備好接嫁啦
想問你收到咩offer?

4.1

請問email收到的係咪city? 咩科? 🙏🙏

前幾日City enrol左（拎完學生證）今日突然收到HKU offer 咁係咪要city quit u？如果唔係，有咩要做？
求救

巴打拜咗咁耐終於有Hku offer
Yr 1 offer 嚟？

係
知唔知點搞？

介唔介意講下咩GPA
不如你直接踩上去講quit u?

打電話去department到問

拜offer god

17/18個表最底

IVE EE CGPA3.36入到HKU
YEAR1 3.3就入到 ?

Hku medic second chance

臨訓拜一拜city im offer god

City im offer

CityIM MKT

放AIS 大家接實
祝大家齊齊有U讀

承你貴言，希望接到

ppp屌你老母